被郭偉强拉跌 警致函稱完成調查 表示證據不足而不起訴 陳志全：非常憤怒

陳志全（慢必）

【立此存照】雖然早知結果，但收到警察這封信，仍然非常憤怒😡

班狗而家係完全任意妄為

有晒片都可以話證據不足,黑警仲想要咩證據？

政府：律政有做野
律政：我有起訴咬我呀！
狗：我跟主人指示做

香港公安已經俾中共收編咗(刀把子)

加埋解放軍(槍桿子)同 媒體(筆桿子)

好柒慢必
驗晒傷都告唔入

應該告慢必用件衫推郭偉弱

Doj同d狗唔夠愛國

黑狗死全家

直接搵人打到佢斷手斷腳算啦
香港仲有法治架咩

政權走狗 選擇性執法可恥

全世界嘅黑警都要死全家，無一無辜

第一個point呢? 狗連信都唔識打?

知唔知你衰咩?
就係因為你唔係姓黨

雖然一早預咗

1去咗邊

721有哂片都認唔到人啦

慢必用衣領襲擊郭議員隻手，理應賠償5萬玩醫藥費

郭議員：我唔追究喇

police state係咁架

周浩鼎俾市民拍下膊頭差佬就拉人兼起訴（雖然最後簽守行為了事），而加郭偉強成個人拉跌人都話證據不足

民建聯立法會議員周浩鼎今年5月在元朗朗屏擺街站，支持訂立港區國安法，其間遭人推撞肩膊。警方稍後拘捕一名男子，該男子於警誡下稱當時是為了引起周的注意，才會拍周的肩膊，並打算和周討論國安法。男子原被控普通襲擊罪，案件今午預審時，控方對被告撤控，同意讓他簽保守行為結案。換言之，周浩鼎不用以證人身份出庭作供及接受辯方盤問。

周浩鼎回應指，同意被告接受簽保守行為，並指法律上如果受害人同意不作檢控、與被告和解，而且案情不嚴重的話，可用簽保守行為方式處理案件。周稱希望透過今次簽保守行為，給予被告改過自新的機會，「不要重犯及沉迷違法抗爭」。

公函格式係咁的

做埋ｄ仆街野
之後個政府同班狗竟然仲問我地香港人點解要做反對派點解要反政府

有曬live=證據不足

遲幾年可以無視法律 有槍就有王法

其實搵刀手斬人而家咩價??

721 話林卓廷搞事
所以拉林卓廷

法律就係有哂片都係叫證據不足

工聯會放炸彈都無事啦 區區拉跌人算得咩

而家已經係啦

三權合作

之前係咪有單拍膊頭都告傷人

Omdb呢? 出黎講兩句

證據係假，立場係真

講個笑話 : 香港有法治

球證裁判都

香港係police state

係成個香港咩都玩撚完

最大攬炒派係支那

最支持恐怖份子仲唔係港共

香港法治死左
好好笑？

第日咁樣拉跌啲警察係咪都唔會告?

政府文件第一段唔落 paragraph number

3即係之後會拉慢必，告佢接觸工賊會條友

法治
哈

push

有哂片都證據不足

用手指high到黑警就肯定告襲警

法律 法官 法治都完全唔可以相信

分分鐘告番佢 點解企起佢面前俾郭偉強拉

遲啲會變成拉佢

証據不足
選擇性執法

好嬲

當日就應該趁跌期間拉低隻共甴啦，唔殘都一身傷。

強烈建議慢必去自首：誘惑對方拉衫角

只可以好嬲好嬲

藍絲： 我唔知，我睇唔到

至於陳志全議員件衫整污漕咗郭偉强議員隻手........
郭議員就唔打算追究
陳議員以後就唔好喇
我諗陳議員以後都唔會架喇

係 舊年年中開始已經係咁

推

點解要括住襲擊兩隻字

串撚到

告民事啦

咁樣對狗又唔會變襲狗?

姓黨犯法都冇事

是但啦 預左

可能當場殺完人都無證據起訴

未審先判

老廉啦屌

有冇人推番條片出黎

試緊大家底線
今次直播扯人落地冇事
遲d就藍屍直播用刀砍人都冇事

逼人靠自己

影得咁清楚都話證據不足

你老母做雞俾狗屌

支那狗梗係無事啦

有片證據不足
遲下盲嘅都偷睇到國家機密

有晒片都可以話證據不足

藍絲黑警殺人放火姦淫擄掠都唔會受法律制裁

有哂片都證據不足
應該要當場殺左人 先可以告到傷人

香港有法治

痴撚線

正如屠夫唔會理畜牲既哀號
港共洗理你班港豬既憤怒咩

冇
證據顯示佢自己仆死

證據顯示佢自己仆死架wor
邊個傷人

一定要記住

有曬片喎，點樣不足？

好嬲好嬲

有片段都話證據不足。

而另一啲案，個官純綷靠估就入到罪。